有冇人 homesick ?

斜陽無限 無奈只一息間燦爛
隨雲霞漸散 逝去的光彩不復還
遲遲年月 難耐這一生的變幻
如浮雲聚散 纏結這滄桑的倦顏

入黎傾下計

其實我真係好想知
香港回歸前既黃金時代係點
真係好想知嗰陣既香港有幾風光 有幾靚

諗起香港電影既黃金時代

冇
想當年四海為家
去完nz去uk讀

返咗嚟幾年
下個月尾移民

成年冇返過香港啦😭

連返黎兩個星期既機會都無

想移英國 但想問樓主英國搵工係咪好難 係咪好prefer local
最緊要係去到個邊零開始識唔識到frd子架